

 Dobré je to, že voľby priniesli zmenu. Je dobré, že štvorročná ťažká ignorácia, ktorou častoval doktor Fico svojich, nielen oponentov, ale aj spolupartajníkov, je za nami. Je dobré, že sa konečne skončil čas temna a čas diktatúry. Je dobré, že človek, ktorý opovrhoval každým a všetkým, človek, ktorý sa hral na Boha, ktorý neustále sľuboval a sľuby neplnil, ktorý sa spriahol aj s čertom, aby uspel a vyhral politický špinavý boj, ktorý vedel obhájiť neobhájiteľné, a pritom vedel byť taký presvedčivý, že mu to pol Slovenska zožralo, človek, ktorý pod rúškom solidarity ožobračoval svoju krajinu, je, už dúfajme, odstavený. 
 Zlé je to, že to, čo sa momentálne deje, sa troška podobá na to, čo sa dialo. Tiež sa chystá spojenectvo " anjelov" a " démonov", "našich" a "maďarov". Táto časť je samozrejme jasná a pochopiteľná. Nepochopiteľné je už ale to, že robia presne Ficove chyby. Ešte nič nie je rozodnuté, už si púšťajú hubu na špacír a čo je najhoršie, ich prvé vyhlásenia sú v rozpore s ich vlastnými vyhláseniami o slušnosti v politike. 
 Robia to isté, čo Fico, robia to, čo vyhovuje im. Na jednej strane vyzývajú odchádzajúcu vládu, aby už nepodpisovala žiadne zmluvy, ktoré by mohli poškodiť Slovensko, na strane duhej vyzývajú Fica, vzhľadom na to, že má ešte mandát, aby urobil rozhodnutie o pôžičke Grécku. A ten chudák sa z nich môže aj zblázniť. Kto by im vyhovel... 
 Ostáva len dúfať, že toto medziobdobie sa čo najskôr skončí, aby sa už konečne z chaosu stal poriadok, aby ten poriadok ostal čo najdlhšie a aby tí, čo sa oň majú starať a sú bohato odmeňovaní z našich daní, vykročili tou správnou nohou na správnu cestu a vyhli sa zlému Smeru. Nech vieme, kto nás má na svedomí :-). 

